\begin{song}{Rattata}

    \addphrasetoindex{Att dricka brännvin är en sed}
    	
	Att dricka brännvin är en sed,\\
	som ingen har oss lärt.\\
	Från början vi ej kunde,\\
	men det var blott temporärt.\\
	Vi lärde oss så småningom,\\
	och det var nog värt besvär't\\
	Tutilurenbom, tutidalenpang,\\
	det var nog värt besvär't!\\
	\begin{repetition}
		Rattataa, så tar vi oss en tuting!\\
		Rattataa, med mycket brännvin i!\\
		Rattataa, rattataa,\\
		dricka brännvin gillar ja',\\
		för jag blir så full och gla'!
	\end{repetition}
	
\end{song}
